Над проектом працювали

Іванченко Ілля
Олександр Кулик


Список використаних технологій

    @babel/core"
    "@babel/preset-env"
    "browser-sync":
    "del"
    "gulp"
    "gulp-autoprefixer"
    "gulp-babel"
    "gulp-clean-css"
    "gulp-concat"
    "gulp-file-include"
    "gulp-fonter-fix"
    "gulp-group-css-media-queries"
    "gulp-if"
    "gulp-imagemin"
    "gulp-newer"
    "gulp-notify"
    "gulp-plumber"
    "gulp-rename"
    "gulp-replace"
    "gulp-sass"
    "gulp-sourcemaps"
    "gulp-ttf2woff2"
    "gulp-uglify"
    "gulp-version-number"
    "sass"


Виконання завдань кожного з учасників


Завдання для студента №1: Іванченко Ілля


Завдання для студента №2: Олександр Кулик

Посилання на сайт https://iivanchenko01.github.io/



Посилання на сайт https://iivanchenko01.github.io/
